其實各國元首打既疫苗都唔會係真

即使再穩陣 都難保有咩副作
藥物既野每個人會有唔同情況
萬一佢有咩事
造成極大恐慌之如
成批疫苗唔洗要
背景涉及既利益 政治考慮太多
就算無伏都唔會去冒呢個險

不過如果作為中國人真係無咩理由唔支持國產疫苗